如果有上天 天真係企係香港人呢面

一次過了解晒 高鐵 同 遊輪碼頭 有幾濕鳩

唔好傻，如果有上天個世界就唔會咁慘

來緊啦

我錯了 上天仍然企係林鄭嗰面